識左個女仔

最近，我係交友apps識左一個女仔，佢話佢有男朋友，但每日都同我係上網聊天，即係點呀？

想比你砌到大肚

水抱

只是閒話家常，對話就不post了！

你條件好既可以屌
佢騎牛搵馬

G

邊個app識

其實，我有少少中意佢

依個唔講啦～

佢係想傾計定係flirt先，唔好諗太多喎喎

我想知依家用咩app識。。

快d講淫野，快d砌，快d走

你又知我冇講過淫野

都試過有女add 我fb傾過下計，
其實好易試到d女有冇野，
最簡單就係約出街，
如果佢唔係幾想出基本上都冇機可以即刻已讀不回

臭雞，一係就見人有錢想中個頭埋黎，一係就見人幾好樣就add人想探下人底細，見人個身形大大隻咁又add下咁dllm成班臭雞

利申：青頭